疑似狗仔 睇路

眼鏡唔同

不過大家小心d 好

髮線同耳型唔似
鼻翼同咀角距離有分別